(急) mon po sir麻煩入一入黎

Good morning 曱甴sir ，今日我地一齊學英文呀 thank you 曱甴sir

睇完幫手習曱甴啦
曱甴sir要識但大家都要學架

唔撚睇清楚就喺上個po屌尻我，當無咗件事？